有無人有睇開美劇黑鏡？？

琴日開始睇
而家睇到第二季第二集
真係痴撚線 集集都咁好睇
比我感覺好似科技版既世界奇妙物語
個個演員演技都好掂

正

白熊世界同踩單車發電個集最撚正
個黑人主角既演技

白熊最深刻
不過第三季差好多

唔係掛

第三季
1.主角最後坐監
2.局中局 其實零點幾秒就死左
3.個男仔最尾都比差佬拉左
4.個世界係比人死後去既
5.個device係控制人睇到咩野 主角睇到既實際只係普通人
6.真正想殺既係上網打tag果班人

其實唔係話唔好睇，不過睇完之後冇左第一二季個種驚嘆既感覺
個人認為第三季第五集最唔好睇

英美不分

sor

有冇seed
印象中youtube得第一季

第一二季係英，第三季係美，好似係

英劇黎 好似係

netflix到睇

個個都有睇 好似係

集集都估佢唔到

啱啱開始睇咗4集

神劇

真係幾好睇，第二集黑鬼最後都被招安

屌豬西冇人講既

第5集好好睇喎
第一集最唔好睇

呢集最深刻 總統好慘

呢集好正 最後總統表面好似好開心
其實

白色聖誕就算睇到一半估到都覺得好撚恐怖

睇完第3季
居然全部都係人為冇超自然

如果總統知道公主一早放咗出嚟，會癲成點

屌豬果集真係睇到唔想睇
導演真係好識捉住觀眾嘅心理

英劇嚟架喎

第三集真係急轉直下
變左普通劇

我個陣以為佢會唔做甚至自殺算 點知會比人迫去做

第3季係唔係英美撈埋？
第1集好睇
第2集好美劇feel
3又似返英

唔係英劇咩

係

神劇
傳聞一日唔可以睇多過一集
個腦會爆炸

利申：試過連睇兩集真係頭痛 要停下

套劇第一，二季唔係netfilx拍，第三季先係，搞到成套劇質素差勁多

be right back個女主角好正
原來係peggy carter

總統屌豬

白熊個女人真係好煩
又頭鳩嗌到尾

佢d戲好屎
鳩喊個到

岩岩睇完白色聖誕
成集都好撚痴線....
睇完心情平伏唔到 復制代碼管理個到
白色聖誕係咁多集最好睇

男主角好慘

佢有啲嘢畀人反思吓、屌豬果套完咗我都消化咗幾日。

唔單純係講故事畀你聽。

我都最鐘意呢集，一諗到可以用無限時間懲罰d電腦就覺得好恐佈。第三季san junipero都好正

留名

唔睇廣告要比錢果下真係屌左出聲

本來覺得咁多季點解Waldo 個集突別垃圾, 冇乜深度, 點知睇一睇 侵侵 做左總統就覺得呢集好超前

聖誕 > 蜜蜂 = 屌豬 > 咸片

睇哂 屈機劇

睇緊第三季
好似無咁科幻

睇埋Inside No. 9 先睇呢套
好似同類劇
聽聞

邊集係咸片

啱啱睇完白色聖誕x2
最尾單機仲慘過坐幾年出返嚟